連登鬥黃運動 DAY 1

我是最黃

分分鐘可屌死你！

見到大家咁撚中意鬥黃

開個post俾大家鬥飽佢

大家講低你近排做左D乜係黃既 或者無再做D乜係黃既

小弟先講為敬：收左封黃色既利事